欣宜D戲好撚難頂

唔覺意轉台睇到
佢講句普通對白都要好作狀咁讀出黎
又浮誇又難睇

費時睇隻豬

欣宜個樣難頂過佢啲戲

剛剛返到屋企望左兩眼林欣彤小9 babyjohn... d拍攝+剪接真係垃9圾